620入左tsla點部署好

過左幾日又升左100蚊

再入多啲

長坐

屌老母 明明贏緊四皮幾美金 俾狗莊打到無哂;
資料顯示個莊家大手掃緊貨。

止賺

講第二隻股